回轉壽司一問

話說小弟宜家食緊回轉壽司，眼見對面大媽食完放返隻碟上去。想問做過回轉既巴絲會點處理呢d人

影鳩佢

迴

埋單係咪唔使俾色碟錢